【絕對要搞尻 啲黑狗家人！！】

合理排斥，係社會道德約制嘅一部分。

禍不及家人？其實好錯。以前點解要排斥殺人犯嘅家人？

因為係傳達一種意思：「作為犯罪者身邊人的你，並無好好看管犯罪者，冇喺佢做錯事前制止佢，所以都有責任。」因此，其家人都成為被指責嘅對像。

擔心自己被牽連，繼而會成為犯罪者嘅壓力，做壞事嘅代價都會大增，再唔單單係個人利益了。

如果每個人單單以個人利益為重，而其行為唔會影響身邊嘅人，行動就大膽得多，因為他無論他做咩都好，佢最後都得到一個歸宿。要令人連歸宿都有可能失去，人做事前先會再三思。

你睇吓到目前為止，啲黑警最怕咩？
冇正名？一向都冇。
怕冇咗市民信任？佢同黑幫聯手都夠膽。
怕傳媒？一次又一次嘅影片證據，證明佢哋唔怕。

佢哋唯一有做嘅措施，係拎走委任證，喺臉罩貼反光紙。
點解？因為佢哋怕被起底。怕連累家人，連累自己私生活。
親愛嘅網民，大膽群起攻之對手嘅家人吧。
因為佢哋都有份，佢哋為呢班冇良知嘅人，夠膽繼續冇良知。

唔需要對佢哋人身攻擊，我哋唔係紅衛兵。
只需要瘋狂問佢哋：「點解你可以容許你（老公/仔/兄弟/姐妹）咁做？」「你係咪都冇良知？」

最後，咁大家應該以咩基準衡量排斥，是否合理？
1. 要根據其行為做基準，要有理據
2. 唔好因其天性、出身而攻擊（所以不可因性取向排斥、不可以因學歷而排斥）

講得唔好，請見諒。
諗咗好耐，唔知講唔講，我知會挑起仇恨，不過唔通佢哋而家可以用愛被感化？
我覺得，物理暴力唔夠打，法治失效嘅情況下，唯有訴諸社會制裁。
大家加油，香港加油。

自推

之前沉咗底，但咁嘅局勢，要推返出嚟！

禍必及家人

推

大專中學9月後要開戰了

校友要申請校友證

睇下老豆係警察多人歧視d

定黃絲多人歧視d

唔好話咩欺凌 純粹講職業

分組果d睇下有冇人同佢地分囉

我相信後生點都正常d